求救 一人一個可以舒緩急性腸胃炎既方法

琴日晏就食完米線 跟住夜晚食大排檔
返到屋企就開始唔舒服
兩三點自己彈起身 手腳麻痹 好似休克咁款
食完藥之後 5分鐘即刻嘔 係全部都嘔晒
跟住開始肚柯 依家都仲柯緊 肚勁辛苦
要長期訓係張床先舒服少少
一行黎行去條氣勁唔順

平時兩三個月都會有一次
但今次係手腳麻痹

推一推

重有無肚屙呀？

起我底，我岩岩柯左3日

我呢3日大量飲水 寶礦力，你柯清曬就無事。千奇唔好去食止柯藥，拖得更耐。

打飛機

有 但次數少咗

食藥啦

屋企冇寶礦力 飲鹽水多

腸入菌，止到一時，柯得更多日

飲水+茶都得溫茶落肚好舒服，柯水多

巴打有冇頭痛

第2日柯到頭痛手軟腳軟，發埋燒

最後有冇睇醫生

我之前個家庭醫生建議我屙清佢
記得飲寶礦力同水
佢話止咗清唔到菌

叫屋企人買

打丁止痛

發燒=細菌感染...

第3日仲未好就睇醫生

無上網查過，呢個情況醫生開藥比你都係止柯，但你腸入菌一定會柯，你要柯清先會事。
信我，飲寶礦力清下腸。我最後一日柯左20次水，柯完就好番曬

寶礦力真係有用？
岩岩叫咗媽幫我買
佢有應我 但冇買到

食緊譚仔三小，賀一賀個肚，好健康，有心

唔止架
仲會開埋消炎藥
嚴重既會俾埋抗生素

唔會止痾但補充電解質
你個人冇咁虛脫

睇醫生

舒服好多，飲水仲唔開心，飲茶舒服d，寶礦力係補能量加糖比你，真心寶礦力最有用

聽日仲係咁辛苦既就走去睇醫生

頭先飲咗啲zero可樂 條氣順啲

有呀 快啲補充返你肚屙嗰時流失咗嘅水份同電解質
中學Bio老師都有當題外話咁教過
你自己Google打寶礦力
都有人連住腸胃炎咁search㗎

今日都飲緊，但無柯，個肚得閒痛幾下咁

其實病就一定係睇醫生
你當寶礦力係個補充劑畀你頂到聽日先啦

好辛9苦

叫屋企人幫手啦

女朋友一直係我隔離
我愛佢

咁有寶礦力未

祝你柯到星期一

999，call白車
報食安中心

柯太耐會脫水，你要狂啪運動飲料補電解質
如有發燒要食panadol

好心啦有醫生唔睇
上黎問兒登
飲寶礦力就想好返
無發燒可能得既
你都係下世小心d啦

買咗

食咗止痾 但係個肚依然痛到仆街 又痾唔到
有咩辦法？

我琴晚發冷發熱 出咗一身汗就冇事了 對上幾次都係咁

鮮奶

急性腸胃炎可引致痾屁痾出屎既後遺症

食錯野，琴日幾個鐘內痾左10次左右又發燒，hihi痾痾下啲屎變左青綠色，頂唔順走去睇家庭醫生，比左啲抗生素、化胃氣、退燒，叫我keep住飲寶礦力...

今日痾少左，退左燒，但仲係想嘔，feel到啲腸蠕動得好快，飲水食野都想嘔出黎，有啲後悔唔睇急症，吊鹽水可能舒服啲

個胃有冇好唔舒服

個胃今日好左少少，最多都係作嘔，琴日瘋狂痾嘔肚脹又肚餓辛苦啲

其實似食物中毒
之前試過諗住痾清就好返
點知痾極唔清 痾到屎忽就爛 第五日頂唔順去睇醫生
醫生話我食物中毒先會咁樣痾唔清
食左藥一日已經好好多

好恐怖
我都有啲懷疑
但唔係醫生所以唔敢講
個醫生開左隻ciprofloxacin既抗生素比我
唔知醫唔醫到食物中毒

唔睇醫生？